鄭月娥 劉淑儀 方安生 徐麗泰

有冇人要load一陣先知我講緊邊個？

方安生 要load
以為男

范椒芬

以為安徒生

呢班人 唔係嫁左個老公 個名都77下

唔係處女

梁鄭月娥 董劉淑儀 董方安生 董徐麗泰

得葉劉個名算係正常,其餘都好柒

好好笑 唔好勉強自己 好肉酸

係喎 除左葉劉個名外 其他本名都改得咁差